身邊嘅人都話我冇上進心

讀緊大學 身邊嘅屋企人 朋友都成日話我冇上進心，要我似返個男人 可以點做

理鳩佢地咩 自己想點就點

有錢咪得
炒股炒樓有百幾億身家佢地仲會唔佃再咁講

讀緊書想要有幾上進？
買層樓俾你好無

問佢地, 你有幾撚大志